建議取消長者2蚊搭車

14日內即刻清零

真
兩蚊車間接鼓勵啲廢老外出

廢老即時暴動